---
title: Case Onii
date: "2020-02-26"
description: "A tecnologia por trás da venda autônoma"
---

<div style={{
  top: 0,
  zIndex: 0,
  position: "absolute",
  backgroundColor: "#0098f9",
  width: "100%",
  height: 200,
}}></div>

<Hero
  heading="Onii"
  lead="A tecnologia por trás da venda autônoma"
  style={{
    zIndex: 1,
    bg: "#0098f9",
    h1: {
      color: `headerPrimary`,
    },
    p: {
      color: `headerPrimary`,
    }
  }}
>
</Hero>

export const linkStyle = {
  textDecoration: "none",
  color: `link`,
  "&:hover": {
    color: `linkHover`,
  },
}

<Section>
  <Grid columns={[1, 1, 2]} gap={[4, 4, 6, 6, 7]} sx={{
    mt: [4, 4, 6],
    }} style={{
      alignItems: "center",
      justifyItems: "center",
      display: "inline-grid",
  }}>
    <Image
      src="onii_cover.jpg"
      style={{
      }}
    />
    <div style={{fontSize: 24}}>
      <p>
        A <Link to="https://onii.com.br/" style={linkStyle}>Onii</Link> é uma rede
        de lojas autônomas para condomínios e empresas. O cliente usa seu celular
        para entrar na loja, escolher seus produtos e efetuar o pagamento.
      </p>
      <p>
        Contando com um sistema de vendas que funciona diretamente no aparelho do usuário,
        sua principal demanda era uma retaguarda robusta para comportar seus dados, fornecer
        uma visão completa do desempenho da rede e obrigações fiscais.
      </p>
    </div>
  </Grid>
</Section>

<Section
  heading="Resultados obtidos"
  style={{background: "#F8F8F8"}}
>
  <div style={{marginTop: 40, fontSize: 24}}>
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Gestão das lojas
    </p>
    <p>
      O Stoq.link mostra o desempenho das lojas em tempo real no telefone dos gestores
      e licenciados. Tudo organizado num sistema rápido e completo.
    </p>
    <br />
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Monitoramento da operação 24x7
    </p>
    <p>
      A equipe Stoq é responsável pelo monitoramento de vendas e desempenho das lojas.
      O processo é altamente automatizado para evitar interrupções e indisponibilidade.
    </p>
    <br />
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Sustentação do negócio
    </p>
    <p>
      A equipe Stoq também é responsável pelo suporte e orientação dos licenciados Onii.
      Toda a operação dos ponto de vendas é assistida desde a aquisição dos produtos à
      avaliação dos resultados.
    </p>

  </div>
</Section>
